[收購]薩爾達傳說 2手 (2隻)

收薩爾達傳說 2手 (2隻) , switch 版
$350/each, 西鐵, 地鐵(紅/綠線), 天水圍/九龍灣為佳。

email: xdzqxeez@gmail.com

幾多人為左呢隻 game先出 switch
點會放

睇下有冇人爆機唔要丫嘛